/**
  * vue-cal v3.11.0
  * (c) 2022 Antoni Andre <antoniandre.web@gmail.com>
  * @license MIT
  */define(["exports"],function(a){"use strict";const e=["Ponedjeljak","Utorak","Srijeda","\u010Cetvrtak","Petak","Subota","Nedjelja"],t=["Januar","Februar","Mart","April","Maj","Jun","Jul","Avgust","Septembar","Oktobar","Novembar","Decembar"],n="Godine",o="Godina",d="Mjesec",c="Sedmica",y="Dan",l="Danas",r="Nema doga\u0111aja",s="Cijeli dan",i="Obri\u0161i",m="Kreiraj doga\u0111aj",v="dddd D MMMM YYYY",j={weekDays:e,months:t,years:n,year:o,month:d,week:c,day:y,today:l,noEvent:r,allDay:s,deleteEvent:i,createEvent:m,dateFormat:v};a.allDay=s,a.createEvent=m,a.dateFormat=v,a.day=y,a.default=j,a.deleteEvent=i,a.month=d,a.months=t,a.noEvent=r,a.today=l,a.week=c,a.weekDays=e,a.year=o,a.years=n,Object.defineProperty(a,Symbol.toStringTag,{value:"Module"})});
