"use strict";/**
  * vue-cal v3.11.0
  * (c) 2022 Antoni Andre <antoniandre.web@gmail.com>
  * @license MIT
  */Object.defineProperty(exports,Symbol.toStringTag,{value:"Module"});const e=["Ponedjeljak","Utorak","Srijeda","\u010Cetvrtak","Petak","Subota","Nedjelja"],a=["Januar","Februar","Mart","April","Maj","Jun","Jul","Avgust","Septembar","Oktobar","Novembar","Decembar"],t="Godine",n="Godina",o="Mjesec",r="Sedmica",s="Dan",d="Danas",c="Nema doga\u0111aja",y="Cijeli dan",l="Obri\u0161i",m="Kreiraj doga\u0111aj",i="dddd D MMMM YYYY",v={weekDays:e,months:a,years:t,year:n,month:o,week:r,day:s,today:d,noEvent:c,allDay:y,deleteEvent:l,createEvent:m,dateFormat:i};exports.allDay=y;exports.createEvent=m;exports.dateFormat=i;exports.day=s;exports.default=v;exports.deleteEvent=l;exports.month=o;exports.months=a;exports.noEvent=c;exports.today=d;exports.week=r;exports.weekDays=e;exports.year=n;exports.years=t;
