/**
  * vue-cal v3.11.0
  * (c) 2022 Antoni Andre <antoniandre.web@gmail.com>
  * @license MIT
  */define(["exports"],function(e){"use strict";const n=["Pond\u011Bl\xED","\xDAter\xFD","St\u0159eda","\u010Ctvrtek","P\xE1tek","Sobota","Ned\u011Ble"],t=["Leden","\xDAnor","B\u0159ezen","Duben","Kv\u011Bten","\u010Cerven","\u010Cervenec","Srpen","Z\xE1\u0159\xED","\u0158\xEDjen","Listopad","Prosinec"],a="Roky",o="Rok",d="M\u011Bs\xEDc",c="T\xFDden",y="Den",s="Dnes",l="Bez ud\xE1lost\xED",v="Cel\xFD den",r="Odstranit",k="Vytvo\u0159it ud\xE1lost",m="dddd D. MMMM YYYY",D={weekDays:n,months:t,years:a,year:o,month:d,week:c,day:y,today:s,noEvent:l,allDay:v,deleteEvent:r,createEvent:k,dateFormat:m};e.allDay=v,e.createEvent=k,e.dateFormat=m,e.day=y,e.default=D,e.deleteEvent=r,e.month=d,e.months=t,e.noEvent=l,e.today=s,e.week=c,e.weekDays=n,e.year=o,e.years=a,Object.defineProperty(e,Symbol.toStringTag,{value:"Module"})});
