/**
  * vue-cal v3.11.0
  * (c) 2022 Antoni Andre <antoniandre.web@gmail.com>
  * @license MIT
  */define(["exports"],function(a){"use strict";const e=["Ponedjeljak","Utorak","Srijeda","\u010Cetvrtak","Petak","Subota","Nedjelja"],n=["Sije\u010Danj","Velja\u010Da","O\u017Eujak","Travanj","Svibanj","Lipanj","Srpanj","Kolovoz","Rujan","Listopad","Studeni","Prosinac"],t="Godine",o="Godina",d="Mjesec",c="Tjedan",j="Dan",i="Dana\u0161nji dan",y="Nema doga\u0111aja",l="Cijeli dan",s="Obri\u0161i",v="Kreiraj doga\u0111aj",r="dddd D MMMM YYYY",k={weekDays:e,months:n,years:t,year:o,month:d,week:c,day:j,today:i,noEvent:y,allDay:l,deleteEvent:s,createEvent:v,dateFormat:r};a.allDay=l,a.createEvent=v,a.dateFormat=r,a.day=j,a.default=k,a.deleteEvent=s,a.month=d,a.months=n,a.noEvent=y,a.today=i,a.week=c,a.weekDays=e,a.year=o,a.years=t,Object.defineProperty(a,Symbol.toStringTag,{value:"Module"})});
