"use strict";/**
  * vue-cal v3.11.0
  * (c) 2022 Antoni Andre <antoniandre.web@gmail.com>
  * @license MIT
  */Object.defineProperty(exports,Symbol.toStringTag,{value:"Module"});const e=["Ponedjeljak","Utorak","Srijeda","\u010Cetvrtak","Petak","Subota","Nedjelja"],a=["Sije\u010Danj","Velja\u010Da","O\u017Eujak","Travanj","Svibanj","Lipanj","Srpanj","Kolovoz","Rujan","Listopad","Studeni","Prosinac"],t="Godine",n="Godina",o="Mjesec",d="Tjedan",s="Dan",r="Dana\u0161nji dan",j="Nema doga\u0111aja",c="Cijeli dan",y="Obri\u0161i",i="Kreiraj doga\u0111aj",l="dddd D MMMM YYYY",v={weekDays:e,months:a,years:t,year:n,month:o,week:d,day:s,today:r,noEvent:j,allDay:c,deleteEvent:y,createEvent:i,dateFormat:l};exports.allDay=c;exports.createEvent=i;exports.dateFormat=l;exports.day=s;exports.default=v;exports.deleteEvent=y;exports.month=o;exports.months=a;exports.noEvent=j;exports.today=r;exports.week=d;exports.weekDays=e;exports.year=n;exports.years=t;
