/**
  * vue-cal v3.11.0
  * (c) 2022 Antoni Andre <antoniandre.web@gmail.com>
  * @license MIT
  */define(["exports"],function(e){"use strict";const a=["Pirmadienis","Antradienis","Tre\u010Diadienis","Ketvirtadienis","Penktadienis","\u0160e\u0161tadienis","Sekmadienis"],n=["Sausis","Vasaris","Kovas","Balandis","Gegu\u017E\u0117","Bir\u017Eelis","Liepa","Rugpj\u016Btis","Rugs\u0117jis","Spalis","Lapkritis","Gruodis"],t="Met\u0173 pasirinkimas",i="Metai",s="M\u0117nesis",d="Savait\u0117",o="Diena",y="\u0160iandien",c="Joki\u0173 \u012Fvyki\u0173",l="Visa diena",v="I\u0161trinti",k="Sukurti \u012Fvyk\u012F",r="dddd, D MMMM YYYY",m={weekDays:a,months:n,years:t,year:i,month:s,week:d,day:o,today:y,noEvent:c,allDay:l,deleteEvent:v,createEvent:k,dateFormat:r};e.allDay=l,e.createEvent=k,e.dateFormat=r,e.day=o,e.default=m,e.deleteEvent=v,e.month=s,e.months=n,e.noEvent=c,e.today=y,e.week=d,e.weekDays=a,e.year=i,e.years=t,Object.defineProperty(e,Symbol.toStringTag,{value:"Module"})});
