/**
  * vue-cal v3.11.0
  * (c) 2022 Antoni Andre <antoniandre.web@gmail.com>
  * @license MIT
  */define(["exports"],function(e){"use strict";const a=["Poniedzia\u0142ek","Wtorek","\u015Aroda","Czwartek","Pi\u0105tek","Sobota","Niedziela"],t=["Stycze\u0144","Luty","Marzec","Kwiecie\u0144","Maj","Czerwiec","Lipiec","Sierpie\u0144","Wrzesie\u0144","Pa\u017Adziernik","Listopad","Grudzie\u0144"],n="Lata",d="Rok",i="Miesi\u0105c",o="Tydzie\u0144",c="Dzie\u0144",y="Dzisiaj",s="Brak wydarze\u0144",r="Ca\u0142y dzie\u0144",z="Usu\u0144",l="Utw\xF3rz wydarzenie",k="dddd, D MMMM YYYY",w={weekDays:a,months:t,years:n,year:d,month:i,week:o,day:c,today:y,noEvent:s,allDay:r,deleteEvent:z,createEvent:l,dateFormat:k};e.allDay=r,e.createEvent=l,e.dateFormat=k,e.day=c,e.default=w,e.deleteEvent=z,e.month=i,e.months=t,e.noEvent=s,e.today=y,e.week=o,e.weekDays=a,e.year=d,e.years=n,Object.defineProperty(e,Symbol.toStringTag,{value:"Module"})});
