"use strict";/**
  * vue-cal v3.11.0
  * (c) 2022 Antoni Andre <antoniandre.web@gmail.com>
  * @license MIT
  */Object.defineProperty(exports,Symbol.toStringTag,{value:"Module"});const e=["Luni","Mar\u021Bi","Miercuri","Joi","Vineri","S\xE2mb\u0103ta","Duminic\u0103"],t=["Ianuarie","Februarie","Martie","Aprilie","Mai","Iunie","Iulie","August","Septembrie","Octombrie","Noiembrie","Decembrie"],n="Ani",a="An",o="Lun\u0103",i="S\u0103pt\u0103m\xE2n\u0103",r="Zi",s="Azi",c="Nici o interac\u021Biune",d="Toat\u0103 ziua",y="\u0218terge",m="Adaug\u0103 un eveniment",u="dddd D MMMM YYYY",l={weekDays:e,months:t,years:n,year:a,month:o,week:i,day:r,today:s,noEvent:c,allDay:d,deleteEvent:y,createEvent:m,dateFormat:u};exports.allDay=d;exports.createEvent=m;exports.dateFormat=u;exports.day=r;exports.default=l;exports.deleteEvent=y;exports.month=o;exports.months=t;exports.noEvent=c;exports.today=s;exports.week=i;exports.weekDays=e;exports.year=a;exports.years=n;
