"use strict";/**
  * vue-cal v3.11.0
  * (c) 2022 Antoni Andre <antoniandre.web@gmail.com>
  * @license MIT
  */Object.defineProperty(exports,Symbol.toStringTag,{value:"Module"});const e=["Pondelok","Utorok","Streda","\u0160tvrtok","Piatok","Sobota","Nede\u013Ea"],t=["Janu\xE1r","Febru\xE1r","Marec","Apr\xEDl","M\xE1j","J\xFAn","J\xFAl","August","September","Okt\xF3ber","November","December"],o="Roky",a="Rok",n="Mesiac",s="T\xFD\u017Ede\u0148",r="De\u0148",d="Dnes",c="Bez udalosti",y="Cel\xFD de\u0148",l="Odstr\xE1ni\u0165",k="Vytvori\u0165 udalos\u0165",m="dddd D. MMMM YYYY",v={weekDays:e,months:t,years:o,year:a,month:n,week:s,day:r,today:d,noEvent:c,allDay:y,deleteEvent:l,createEvent:k,dateFormat:m};exports.allDay=y;exports.createEvent=k;exports.dateFormat=m;exports.day=r;exports.default=v;exports.deleteEvent=l;exports.month=n;exports.months=t;exports.noEvent=c;exports.today=d;exports.week=s;exports.weekDays=e;exports.year=a;exports.years=o;
