/**
  * vue-cal v3.11.0
  * (c) 2022 Antoni Andre <antoniandre.web@gmail.com>
  * @license MIT
  */define(["exports"],function(a){"use strict";const e=["Ponedeljak","Utorak","Sreda","\u010Cetvrtak","Petak","Subota","Nedelja"],t=["Januar","Februar","Mart","April","Maj","Jun","Jul","Avgust","Septembar","Oktobar","Novembar","Decembar"],n="Godine",o="Godina",d="Mesec",c="Sedmica",y="Dan",r="Danas",l="Nema doga\u0111aja",s="Celi dan",m="Obri\u0161i",i="Kreiraj doga\u0111aj",v="dddd D MMMM YYYY",k={weekDays:e,months:t,years:n,year:o,month:d,week:c,day:y,today:r,noEvent:l,allDay:s,deleteEvent:m,createEvent:i,dateFormat:v};a.allDay=s,a.createEvent=i,a.dateFormat=v,a.day=y,a.default=k,a.deleteEvent=m,a.month=d,a.months=t,a.noEvent=l,a.today=r,a.week=c,a.weekDays=e,a.year=o,a.years=n,Object.defineProperty(a,Symbol.toStringTag,{value:"Module"})});
