"use strict";/**
  * vue-cal v3.11.0
  * (c) 2022 Antoni Andre <antoniandre.web@gmail.com>
  * @license MIT
  */Object.defineProperty(exports,Symbol.toStringTag,{value:"Module"});const e=["Pazartesi","Sal\u0131","\xC7ar\u015Famba","Per\u015Fembe","Cuma","Cumartesi","Pazar"],t=["Ocak","\u015Eubat","Mart","Nisan","May\u0131s","Haziran","Temmuz","A\u011Fustos","Eyl\xFCl","Ekim","Kas\u0131m","Aral\u0131k"],a="Y\u0131llar",n="Y\u0131l",o="Ay",s="Hafta",r="G\xFCn",l="Bug\xFCn",y="Etkinlik Yok",c="T\xFCm g\xFCn",d="Sil",m="Etkinlik ekle",k="dddd D MMMM YYYY",i={weekDays:e,months:t,years:a,year:n,month:o,week:s,day:r,today:l,noEvent:y,allDay:c,deleteEvent:d,createEvent:m,dateFormat:k};exports.allDay=c;exports.createEvent=m;exports.dateFormat=k;exports.day=r;exports.default=i;exports.deleteEvent=d;exports.month=o;exports.months=t;exports.noEvent=y;exports.today=l;exports.week=s;exports.weekDays=e;exports.year=n;exports.years=a;
